# Lorix

## A quoi ça sert ?

pacman (le gestionnaire de paquet de arch donc manjaro) est pas super simple a utiliser. Donc on fait un wrapper en francais qui 
ressemble à apt qui est lui tres simple a utiliser.

## A-faire 

- Une prise en charge de l'AUR (Arch User Repository)

- Pouvoir installer/desinstaller plusieurs paquets d un coup 
